# STOrbits

Maturitni projekt pracujici s orbitami lodi na obezne draze zeme.

Zakladni prace na tomto projektu byly dokonceny, pro sledovani dalsiho pokroku prejdete na [repozitar StellarThrustu](https://gitlab.com/husakja/stellar-thrust-backend)
